有冇人覺得自己公司似老人院！

全部老鬼！
自己最細最後生！

全部阿嬸嚟，不過我上司會打扮好靚，可惜無圖

D老鬼返工朝早睇報紙
中午等護士派飯
下午訓教等收工

好靚嘅呀嬸又冇圖？

我個間似精神病院

第一日上連登？

公司似 庇護工場

通常d 極度保守&極穩定既公司先會有95%舊人（老人）
朋友公司係華人領頭的國際運輸公司
聽聞好多老姑婆